子瑜無辜被波及！Twice被韓網狂攻，日籍成員宣布中止活動

日韓貿易戰持續延燒，就連演藝圈也大受影響，最近韓網狂攻包含周子瑜在內的Twice， 要求團內包含Momo、Sana和Mina等三名日籍成員退團，近日Mina似乎也因為身心壓力受不 了，宣布中止活動。

最近日韓貿易戰雙方攻防猛烈，韓國因為日本的經濟打壓大受影響，沒想到除了經濟面， 就連演藝圈也受到波及。韓國網友首先點名擁有三名日籍成員的女子團體Twice，要求Mom o、Sana和Mina等三名日籍成員退團，讓粉絲們對於無辜的偶像非常心疼。

而近日其中的日籍成員Mina似乎也因為身心承受了巨大壓力，透過經紀公司宣布患有舞台 恐慌，確定缺席接下來六場演唱會。經紀公司提到：「目前還沒有診斷出確切原因，但是 Mina對於站上舞台有著極度不安與恐懼感，討論過後決定先接受治療。」消息一出果然引 發粉絲熱議，直呼：「偶像無辜好可憐阿！」

Twice九人感情相當好。

因承受不了身心壓力，Mina患有舞台恐懼。

Twice官網聲明全文。

twice冇一個係無辜

本土唔要 咪賣海外囉

twice 人氣咁高,, 場場爆

仲扮野
唔想dance就真

佢有佢反 你有你做明星
根本唔關事

扮野都輪唔到你黎講啦，mml走咗幾多個呀?

嘩屌你講得好呀
不過白卡笠點會知佢假飯黎

幫你做忌

定延無事就ok

蒲頭先講啦廢物

我又唔係幾明佢有咩壓力大到舞臺恐慌 twice最少人屌都算係有佢份 都係小部份痴線泡狗反日成員姐 要講壓力大山婆同sana之前仲大過佢

美國藉...

笠不代表mmld
佢neverland

2019年6月民眾發現她隨成員於美國駐韓大使館辦理簽證，因此間接證明Mina放棄美國國籍

帶路翻譯唔得嘅

咁撚on9

韓狗只敢反日 唔敢大聲反支

娜璉是無辜的

Momo終於收皮
冇得睇白滑格肋底

好心成個演唱會延期啦…

twice個靈魂就係3條日本妹
無左不如執柒左佢

班韓狗真係

明明貿易戰又係自己引起先嘅，又做埋啲咁柒嘅嘢

泡菜狗某程度仲衰過D強國人